其目的是為了更容易公開羞辱向獨裁政權出售監視工具的政府。 歐洲正在對監控技術採取更嚴格的規定Patrick Howell ONeill, 2020年11月9日，麻省理工科技評論 
 從一個沒有總統選舉的獨裁國家，到一個擁有世界上最強大民主國家之一的國家，這是一個360度的大轉彎，我仍在適應並開始理解這一點。 我代表那些被排除在外的人投票|Yariel Valdés González | 2020年10月27日|華盛頓刀鋒 
 然而，你的作品有大量的反對獨裁和捍衛LGBTQ權利的激進主義。 一位非二元的古巴藝術家在西班牙重生|Yariel Valdés González | 2020年10月16日|華盛頓刀鋒 
 今年8月，情況發生了戲劇性的變化，世界主要出版物的頭版充斥著白俄羅斯人民敢於挑戰亞歷山大·盧卡申科(Alexander Lukashenko)長達26年的獨裁統治的勇氣故事。 白俄羅斯抗議活動擊中要害，Viachaslau Bortnik, 2020年10月3日，華盛頓刀刃 
 它有獨裁的某些成分，因為總統擁有決定廣泛不同領域政策的主要權力。 bbb有你想的那麼重要嗎? Stephen J. Dubner | 2020年2月6日|魔鬼經濟學 
 第二份文件的標題是:“岡比亞重生:從獨裁向民主和發展過渡的憲章”。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 他是一個真正的人權倡導者，為反對阿薩德獨裁政權付出了可怕的代價。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 人口結構的變化使這個社區不再那麼教條，即使卡斯特羅政權仍然是一個專制的政權。 跛腳鴨的解放:奧巴馬的全面發展Bulworth |John Avlon | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 它同時揭示了獨裁統治的荒謬，並給那些在不可能的現實下受苦的人以安慰。 索尼黑客和美國的懦弱向恐怖投降|大衛·凱斯| 2014年12月19日|每日野獸 
 當桑地諾試圖建立自己的古巴式獨裁政權時，他們支持他。 中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 西耶斯想要的是一個能推翻政府，建立獨裁政權的人:巴拉斯正在向波旁王朝獻媚。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 通過這種方式，他獲得了與他的軍事獨裁有關的民事管轄權。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 如果所有關於那個黑暗獨裁統治的描述都是真實的，他們早就從Terra上消失了，而且也不會在他們的飛船裡消失。 明星誕生|安德烈·諾頓 
 2月9日，我提議實行軍事獨裁，僅這一項就能讓10萬武裝人員步行。 修道士的統治朱塞佩·加里波第 
 巴倫特從他那裡瞭解到，地球被認為是一個獨裁國家。 地位文明|羅伯特·謝克利